［骨格精奇][有圖］藍絲page : 警察碌鳩俾暴徒打到‘斷骨’？！

狗先有骨

都幾幼喎

狗撚有骨是正常的

ban

呀蛇扯住旗返工

邊有咁on9
係咪曲線

狗撚？
人好似冇骨

有藍絲大媽拎電燈膽襲擊途人 失手塞入自己個臭西

佢又啱，狗J係有骨